小學大食會經歷

見到飲食台個小食po唸起小學大食會
老母買左包餅仔比我帶返學校
到大食會個陣人人都雞翼,波羅腸仔,魚蛋燒賣之類
然後就見到其他同學異樣嘅目光同偷笑
個刻我覺得自己好似個異類咁

唔係要怪屋企窮
但點解負擔唔起仲要生我出黎

利申 有能力前唔會生，唔想禍害下一代

有冇人有類似經歷分享下

你share你包餅
但係就食菠蘿腸仔魚蛋燒賣
伯母幾識計數

我都唔好意思食人地d野
最尾匿埋食自己包餅算

巴打真係幸福

追住食鮑魚

好慘 小學老母會俾十幾廿蚊我買堆零食番去

有一次小學大食會

老母比左兩包時時食我番去

人地擺出黎成台都係大包薯片乜都有

我偷偷地將果兩包餅放係d薯片後面

就去食下其他野

到完果時我發覺果兩包餅開左

但係原來一塊都冇人食到

條友開左唔食個下賤

腸仔食唔食？